男包皮割到一半被漲價 醫生：感染念珠菌加價1萬人民幣

中國的醫院不時發生醫生趁病人接受手術時，臨時漲價、加收費用的事件，家住甘肅蘭州的孫姓男子成了最新的受害者。孫男周五（15日）向《梨視頻》投訴，稱他原本付了2000元人民幣（約9200.55元台幣）到蘭州愛德華醫院接受割包皮手術，沒想到躺上手術台後，醫生卻說，他的包皮被念珠菌感染，臨時加收費用，後來院方又在沒有事先說明的情況下，收取藥物費用，導致最後割包皮的費用高達1.2萬元人民幣（約5.52萬元台幣）。
孫男質疑醫院事前沒有清楚說明收費規則，等手術進行時才臨時喊漲，讓他「騎虎難下」。他又指控，醫院用他的身高、體重決定開藥份量及收費不合理。不過，執刀醫生反駁，他在術前已清楚說明收費內容，是手術時發現孫男的性器被念珠菌感染，才臨時加收消毒費用，孫男有同意。影片曝光後，當局已介入調查。（大陸中心／綜合外電報導）

推

香港人好擁抱大陸醫療

大灣區醫療世界no 1

鋼練？

淘寶買黎自己割啦

兇佢話唔做要成條切掉
九萬七都要俾啦

未割之前就見到有無念珠菌
割到一半先話要清